伊朗女副總統確診感染新型冠狀病毒 曾與魯哈尼近距離開會

伊朗女副總統埃卜特卡爾，確診感染新型冠狀病毒，目前正在康復中。

伊朗傳媒報道指，埃卜特卡爾早前出現與新型冠狀病毒肺炎有關的症狀，當地星期四接受測試，結果呈陽性，她目前在家中隔離。

埃卜特卡爾生於1960年，擁有免疫學博士學位，1997年至今擔任伊朗副總統，是伊朗首位女性副總統，目前負責女性及家庭事務。

埃卜特卡爾星期三曾參與政府內閣會議，與伊朗總統魯哈尼在會上相距很近，當局因為政府團隊成員可能受到感染，所有相關人員已接受測試，結果將於星期六公布。

另外，伊朗教士霍斯羅沙希據報在聖城庫姆，死於新型肺炎，他曾經擔任伊朗駐梵蒂岡大使。

伊朗政府及政界已有數人確診新型肺炎，除了埃卜特卡爾，國會的國家安全和外交委員會主席宗努爾、議員薩德吉、衛生部副部長哈利其亦染病。

中共幾時去馳援？

無人機都唔駛出

伊朗gg

五毛多面夾擊：民間記者會叫人爭取功能組別 係鬼 係大台

幾時到小習月娥中

魯哈尼今翅仆街鳥

自己放好難自己中

想睇鄧小強中招

跟支共依個豬隊友既後果

咁伊朗係咪可以解放？